[賭徒請入] 中概股LIZI 荔枝

仲玩乜GME 玩呢隻啦 又35%

係唔係賣荔枝的？

fm?

LIZHI is a leading online UGC audio community and interactive audio entertainment platform in China, with a mission to enable everyone to showcase their vocal talents.

tiktok 啲fd

短炒好啦

賣荔枝上市？

中概股好癲。

5蚊SH到依家 GME輸嘅返返晒黎

仲有隻流利說LAIX

咪話賭仔先入

高到唔敢入

呢隻已經6蚊
點追

間公司做乜春

冇put

冇 option

現入=韭

JG 9 蚊高追咗

今日應該肯定衝上20
而三日前先3蚊
onL9 最on9係完全冇任何利好消息出現過

炒快手影子咋

插緊了

琴日15蚊就走左
今日盤前高j左cmcm

好少冇消息都炒超過3日，今日應該完

唔知會點 但中概股仲尋日開始爆升緊
可能仲有1,2日玩